[四月新番] 雛子的筆記 第五話

原作:三月
「ひなこのーと」(月刊コミックキューン連載／KADOKAWA刊)
総監督: 高橋丈夫
監督: 喜多幡徹
チーフディレクター: 三瓶 聖
シリーズ構成: 浦畑達彦
キャラクターデザイン・総作画監督: 植田和幸
サブキャラクターデザイン: 柳沢まさひで
編集: 丹 彩子
音楽:橋本由香利
音楽制作: KADOKAWA
音響監督: 稲葉順一
音響効果: 奥田維城
音響制作: Ai Addiction
アニメーション制作
パッショーネ
プロデュース
アニマアンドカンパニー
製作
ひなこのーと製作委員会

CV
桜木ひな子: M・A・O
夏川くいな: 富田美憂
柊 真雪: 小倉 唯
萩野千秋: 東城日沙子
中島ゆあ: 高野麻里佳
黒柳ルリ子: 吉田有里

太多野做差喲唔記得開

生肉

世界啊

一周一毒品

點解我生肉又4個幾鐘既

證明你想佢播四粒鍾

你睇番4個鐘先上水啦

四百個鐘都唔夠啦

我地3基友又齊人

雪雪雪bb

其實真係好正常

可能我用手機睇

會唔會係食左個2字咋
跟住變左4:00

睇夠4粒鍾先啦

唔係呀 真係4個鐘

雪雪bb 今集有冇戲份

太多野做睇唔哂
好似有

好想奶佢隻腳

咁可能係parse錯左

算 等熟肉

熟肉

有冇雛子嘅

睇緊

其實大家有無試過扮雀仔？可唔可以分享下？

今集好多奶奶呀

我個人記得漫畫都冇咁多賣肉

頂

今集突然賣肉

製作組痴左線

其他雀仔做得到嗎？

對波搖得仲勁過七色欲

賣肉量突然超乎想像 定係我估錯依套野
動畫黨

有無人係為左睇隻黃色雀仔先追，發覺愈嚟愈少眼頭有

鳥太郎真係好可愛

有名架

雛子好身材